運動6月開始 , 9月失方向後再成全球焦點 , 到而家12月再進入休整期

個周期似乎係運動兩個月就修整一次 , 我都相信一月區議會換屆時又會有另一翻高潮